我覺得國安法可能只係煙慕

有冇人覺得共匪係想用國安法帶走國歌法二讀嘅輿論同關注?

相較之下國歌法好似不值一提 過唔過都無所謂 只要經過立法會程序 好過人大憲法

記得魯迅對支那人嘅批評：
中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

幾值得思考

諗多咗

推

屌你咁撚早開工

本來好多人都話國歌法無力感好重又唔想送頭，不如由佢過喎，呢家....

我都覺佢弄巧反拙 但係我覺得佢原意可能係咁

其實要通過正常立法會三讀都做到泛民都阻唔到

買個新account 啦

點解咁講?

國安同國歌差幾撚遠呀

我地送中都係咁阻

諗多左啦

單純9月選舉佢有機會輸
23條未來會實質擱置

因此直接人大立法

論重要性(或者阻嚇力)，國安法高於國歌法

送中係612阻，關泛民咩事，咁所以泛民送中開始無阻到咩

國安法仲勁過國歌法喎
而家上埋人大仲有灣轉咩
你會唔會放個核彈為左掩飾個炸彈仔

其實個個生意人既手段都係咁
侵貿易戰都係咁玩
提議A比你 你唔滿意就硬塞B比你
到你嘈既時候 就問翻你要唔要A
唔要就柒就

但係佢哋會唔會其實只係想試吓水溫 放下料睇吓國際反應先決定

同時間引走國歌法輿論

我就係覺得佢係咁玩 但係冇咩可以做到... 純粹討論

我咁諗
國安法其實可以包含好多嘢 任何佢哋認為同國家安全有關嘅都可以納入國安法範圍
甚至連可以令其他人對中共產生懷疑嘅嘢都可以係犯法

但係佢一日未過一日都有選擇權 我覺得佢係純粹試水溫

國安法辣過國歌法幾撚多啊

擺明就係見識到郭榮鏗點拉布之後淆撚咗，之前仲有人話佢唔驚35+

無

ON9

共匪嘅嘢
講明要做就肯定會去做埋佢
有邊次見到人大否決議案

23條呢類野親中派冇人想決議

啱啊，中共先出手，其實內會主席位都係因為搞太耐先有中共出聲先硬搶

加速主義 我全都要

呢樣正常走立法程序冇咁大反響
依家佢冇耐性直接叉隻手

on 9

睇嚟我表達得唔係幾好
我意思係我覺得佢唔會立國安法
共匪一早放定料俾HK01試吓水溫
如果冇太大反應先考慮憲法

同時可以用來做煙幕
用一個未必立嘅法例引走一個一定會立嘅法例

要立就立
仲需要煙幕

你覺得國歌法同國安法係兩選一咩？

講到明23條有排都立唔到，放棄立23條出國安等到2047咪唔使再立23條囉

樓主講得啱推條辣十倍既國安法就係為左幫國歌法製造煙幕！！
大家唔好中計！ 12點之後唔準再討論國安法 focus番去國歌法！

又係呢啲on9
每一單新嘢都係用黎帶輿論
每一單都係想用黎掩飾另一單
弱智

未必會否決 但係會唔會延期處理？

你對支國太唔了解
獨裁國家唔需要呢啲程序

唔覺
依家中共俾人全球圍攻仲洗同你慢慢玩咩國歌法
大雞唔食細米
隨時上面覺得你班建制派仲搞咩國歌法係到扮激進
屌你直接國安法一錘定音咪撚煩

國安法＞國歌法
走回頭路？你睇少中共
國安法可以做到國歌法既野已經，好似有逃中法就唔洗洗頭船

中共 : why not both?

國安法面前國歌法算得咩

支共心諗。小朋友先要選擇

佢哋自己心中有數 藍絲唔一定支持國安法
嚟緊立會如果冇大量DQ 中間到淺藍 都唔會投親中派

純粹討論 唔覺係就算

...

佢係直接開槍
放你老母煙咩

國安法都黎啦，國歌法算得係咩

國安嚴重過國歌喎
點樣用個大野spin走個細野

國歌法過唔過真係有分別咩
要拉你可以有幾千個理由
冇理由可以直接掉你落街

草案上左人大
從來未見有收回

共匪已經知道冷戰避不了

唔好FF佢係煙幕

弱智

又係咁諗 pull

果班係黃俄孝子，唔係中國人，甚至唔係人，唔好對佢咁多期待

廢文 不推文唔該

應該咁講

任何一條都比佢過到香港人都會仆街

本身覺得國歌法要通過避唔到 不過影響不大 只要係國歌法可以周旋到7月 立法會休會 然後順利35+ 咁就可以犧牲通過國歌法 黎成功達到制度攬炒 當中可以stop所有撥款 立法

不過呢個國安法推出 其實都意味立法會已經肯撚定無用
而中國都攤牌 所以其實真係等於end game 香港已經無制度抗爭嘅需要 而香港人亦無同政府表達訴求民意嘅需要

今次比咗香港人背水一戰嘅情況 無後顧之憂 因為個情況已經無得再差

以前就仲有人會話攬炒唔係幾好窩 香港其實都仲幾好生活 真係怕香港毀於一旦 但今次 大陸幫香港斬斷呢個舉棋不定嘅飄忽心態

唔好ff，中共同你玩唔玩同中共硬唔硬來唔關事，你覺得投票是革命，咁35+之後佢都可以一樣硬三讀通過左立法會

老實講, 以呢幾年嘅形勢
根本係建制幫手阻立法
其實成日口講立法, 最唔想立嘅都係建制
當政治任務完成佢地就無任何利用價值, 本質同白鴿黨一樣

唔好on9 用下屎忽都知
邊條法辣啲

想過咪寫埋落附件三咪得

重點：中央維護國家安全的機關根據需要，在港設立機構，依法履行維護國家安全相關職責

#ALERT 由香港特區政府在當地公布實施 (5/22/11:04)

#ALERT 授權人大常委將相關法例，列入基本法附件三 (5/22/11:04)

#ALERT 亦會制止境外勢力干預特區內部事務的活動 (5/22/11:04)

#ALERT 切實防範、制止和懲治任何分裂國家、顛覆政權、組織恐怖活動 (5/22/11:04)

#ALERT 全國人大公布建立香港國安法決定草案，授權人大常委制定相關法律 (5/22/11:04)

#ALERT 依法禁止危害國家安全行為等情況，定期向中央政府提交報告 (5/22/11:08)

#ALERT 行政長官要就特區履行維護國家安全職責，開展國家安全教育 (5/22/11:08)

應該咁問 大家覺得國安法會唔會真係喺28號通過?

你係咪唔知國安法係咩

一國一制先係主菜 係人都知

就算幾冇力都好
我覺得今次可以去分化下對家
去晒咁多個藍page多謝支持攬炒支持立法
改變唔到既野都要好好利用

廧該唔會。雜治下兩會前放親d風都係堅。

而家我覺得會反彈搞乜q國安吖
好做唔做

大部份同意，巴打溫書啦，香港全部議員都係白鴿黨，外國先有議員鷹黨去氣油彈議會，建制都係左派保守先啱

真攬炒

其實有冇好似都冇聽過

草案來，立法程序應該要再等半年

典型鳩up就係樓主哩啲

搞咁大動作為國歌法？
借附件三立國安法係一個人諗一晚就彈到出嚟？
立國安法搞咁大輪野剩係為咗成為煙幕哩個短期目標，而唔係有其他中長距離目標？

唔好成日將少少野link up到啲就發表偉論
與其你諗佢想點，實實在在諗下你可以做啲咩準備嚟應對仲好

搞咗vpn未？有twitter ac未？睇咗國際間點回應嘅新聞未？
大把有意義嘢可以做

黑警推記者，跟住用黑警掟氣油彈/運毒黎spin ? 咁運毒一日未審都係試水溫？

好簡單講
中共就係想你班仆街好似上面班人咁做順民
咁先會有國歌法 而國歌法只係中間嘅一個Step
之後會去到國安法
咁宜家已經一下去到國安法
仲洗咩推國歌法

佢地返’shit’ 架嘛

仲存僥倖心態？ 而家佢係想直接收返，唔需要懷疑

同意，幫拉

用核彈黎做打子彈嘅煙幕

國歌法一向唔係重點

唔

用搶一百萬去煙幕搶一萬？

錯呀 係搶一百零一萬呀 柒頭

都國安法 全包宴
仲洗乜國歌法依d小菜？

仲煙慕 依家燒到陷陷聲 就黎大爆炸喇

魯迅真係睇得好透